<img starší pár jde do schodů, pán se podpírá holí>
 
To jsou dědeček a babička!  Oni jsou velmí hezky.  Myslím, že oni jsou manžel a manželka a bydlí spolu ůž mnoho let.
 
Venkyu je podzim.  Počasi je špatná, ale jim to nevadí.  Oni milujou jeden druheho a jdou na prochazku.
 
Starý pan je velmí moderní.  Na sobě ma kclasická bundu a černé kalhoty.  A ho manžeka vypadá yako herečka, která už ne hrají v divadle.  Libi se mí oní, hned jsem pomatovala sveh babičku a dědečka.
